#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Forum added redirect"
msgstr "版块已添加。"

msgid "Forum deleted redirect"
msgstr "版块已删除。"

msgid "Forums updated redirect"
msgstr "版块已更新。"

msgid "Forum updated redirect"
msgstr "版块已更新。"

msgid "Perms reverted redirect"
msgstr "权限已恢复为默认值。"

msgid "New forum"
msgstr "新建版块"

msgid "Add forum head"
msgstr "添加版块"

msgid "Forum label"
msgstr "版块"

msgid "Delete forum"
msgstr "删除版块"

msgid "Position label"
msgstr "位置"

msgid "Update positions"
msgstr "更新位置"

msgid "Delete forum head"
msgstr "删除版块"

msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除版块？"

msgid "I want to delete forum %s"
msgstr "是的，我要删除版块 <b>%s</b>"

msgid "Delete forum warn"
msgstr "<b>警告！</b>删除版块将会删除该版块中的所有主题和帖子（如果有的话）！"

msgid "Edit forum head"
msgstr "编辑版块"

msgid "Forum name label"
msgstr "版块名称"

msgid "Forum description label"
msgstr "描述（HTML）"

msgid "Sort by label"
msgstr "主题排序方式"

msgid "Last post option DESC"
msgstr "最后回复（最新在前）"

msgid "Last post option ASC"
msgstr "最后回复（最新在后）"

msgid "Topic start option DESC"
msgstr "主题发布时间（最新在前）"

msgid "Topic start option ASC"
msgstr "主题发布时间（最新在后）"

msgid "Subject option ASC"
msgstr "主题标题（A...Z）"

msgid "Subject option DESC"
msgstr "主题标题（Z...A）"

msgid "Redirect label"
msgstr "重定向 URL"

msgid "Redirect help"
msgstr "仅在空版块中可用。"

msgid "Group permissions info"
msgstr "在此表单中，您可以为不同用户组设置版块特定的权限。如果您尚未对此版块的用户组权限进行任何更改，下面显示的是基于 <a href=\"%1$s\">%2$s</a> 中设置的默认值。管理员始终具有完全权限，因此不包括在内。与用户组默认权限不同的权限设置标记为红色。如果相关用户组缺少"阅读论坛"权限，则"阅读版块"权限复选框将被禁用。对于重定向版块，只能编辑"阅读版块"权限。"

msgid "Read forum label"
msgstr "阅读版块"

msgid "Post replies label"
msgstr "发表回复"

msgid "Post topics label"
msgstr "发表主题"

msgid "Revert to default"
msgstr "恢复默认值"

msgid "Parent label"
msgstr "父级"

msgid "Parent help"
msgstr "此版块所在的分类或版块。"

msgid "Not selected"
msgstr "未选择"

msgid "Category prefix"
msgstr "▶ "

msgid "Forum prefix"
msgstr ""

msgid "Forum indent"
msgstr "◦ ◦ "

msgid "Count messages label"
msgstr "计入用户发帖数"

msgid "Count messages help"
msgstr "如果选择是，则用户在此版块中的新消息将增加其个人资料中的发帖计数。您可以在 <a href=\"%1$s\">%2$s</a> 中重新计算所有用户的发帖数。"

msgid "<span></span>"
msgstr "<span></span>"

msgid "Friendly name label"
msgstr "URL 友好名称"

msgid "Friendly name help"
msgstr "用于生成此版块 URL 的字符串标识符。可以包含拉丁字母、数字、下划线和连字符。"

msgid "Use solution label"
msgstr "允许"解决方案""

msgid "Use solution help"
msgstr "允许在此版块中将帖子标记为主题第一帖中问题/疑问的解决方案。"

msgid "Use custom fields label"
msgstr "使用自定义字段"

msgid "Use custom fields help"
msgstr "允许在此版块创建主题时使用自定义字段。不影响现有主题。"

msgid "Customize fields"
msgstr "自定义字段"

msgid "Custom fields head"
msgstr "自定义字段"

msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

msgid "Field name label"
msgstr "字段名称"

msgid "Add field head"
msgstr "添加字段"

msgid "Edit field head"
msgstr "编辑字段"

msgid "Field required label"
msgstr "必填"

msgid "Visibility label"
msgstr "谁可以看到数据？"

msgid "All"
msgstr "所有人"

msgid "Not guests"
msgstr "除访客外的所有人"

msgid "Admins and mods"
msgstr "管理员、版主和主题作者"

msgid "Admins only"
msgstr "仅管理员和主题作者"

msgid "Maximum length label"
msgstr "最大长度"

msgid "Fields updated redirect"
msgstr "字段已更新。"

msgid "Field deleted redirect"
msgstr "字段已删除。"

msgid "I want to delete field %s"
msgstr "是的，我要删除字段 <b>%s</b>"

msgid "Delete field"
msgstr "删除字段"

msgid "Pre-moderation label"
msgstr "Pre-moderation"

msgid "No "
msgstr "No (turned off)"

msgid "Default "
msgstr "By default"

msgid "Replies "
msgstr "Only replies"

msgid "New topics "
msgstr "Only new topics"

msgid "New topics and replies "
msgstr "New topics and replies"
